---
title: 刷屏PRO的动态热文
catalog: 新闻
---

# 什么是"刷屏 PRO"？

首先你在微信中关注公众号"刷屏 PRO"。然后点击其菜单中的"刷屏"，你就能看到当前最新在微信朋友圈中刷屏的文章，以及大家对它的讨论。这等于是通过众人的眼光帮你筛选了好文章，省时省力。

# 我为什么对此感兴趣？

因为我的微信好友经常达到 5000 人上限，所以我很早前就关闭了个人朋友圈（只能发但不能刷），以作为对信息过载的自我保护。刷屏 PRO 的机制，可以让我收订自己圈子之外的某人的朋友圈，并且看到众人在刷屏的文章是什么，其实后者就足够了。这样的好处是：我可以跳出自己的信息茧房，去有效地看更大的世界。

# Jason 布道师评价

我之前一直在寻找国内类似 Hacker News 的由人肉来做筛选的动态新闻机制。这次同事李云绅推荐的刷屏 PRO，算是实现了我这个心愿（因为机制很像），因此推荐给大家。

# 后记

“Jason 创业布道师”是校园 VC 创始合伙人、《从零到英雄》作者殷建松 Jason 的自媒体，每周发一篇原创文章，陪伴创业者成长。
